HKU同CU既GPA應該點換算?

CU 3.0=HKU 2.0?

POLY 4.0= HKU 0.0

睇科目，法律系可能係（因為港大法律勁爛grade)

CU4.0 = HKU3.3

中肯

親身經歷

但即使係咁有得揀都應該揀HKU llb instead of cuhk

Sad but true

係咪自從比出面啲practitioner 改之後就奶野